［維穩］近日各種活動反映要你地內鬥

洗咁多錢叫人出嚟撐港撐警，根本就係想有兩種勢力內鬨
有錢不如派嚟叫人唔好上街反政府啦